淡勢已出allin put保平安

Lp put bear allin

同路